等我教大家搞軍營

成日搞中資，大大個解放軍軍營擺喺你地頭唔搞？又話核彈都唔割，又話等咗解放軍好耐，而家用鐳射筆照下都話人係鬼？大家都知衝咗入去死咗都冇人知，咁冇人叫你衝入去送頭架嘛。我話畀你地知，入面冇咁多催淚彈膠彈，你騷擾佢地但係死都唔攻擊佢地，只會打擊軍心，佢地係唔敢衝出嚟打9你，因為佢地既最低武力就係實彈槍，真係衝咗出嚟中共就真係等收皮。

咁既然係咁就大把嘢玩啦，除咗鐳射筆，仲可以玩雞蛋，射臭水，搵蟲系魔法師放魔法。喺軍營出面塗鴉，日日揮納粹國旗，9叫接被，黑警嚟驅散就走。你諗下，佢地最重視軍人名譽架嘛，日日畀人羞辱又要靠黑警保護幾L冇面。又或者學南韓喺邊境播kpop畀北韓士兵聽，我地都可以開打喇叭向入面軍人做文宣，動搖軍心（或者吹風話駐港解放軍軍心不穩），打亂中央算盤，可能到時真係出兵鎮壓班軍佬猶豫開槍都可以死少啲人。

自推

On9

自殺PO 勿推

拉

屌你老母收皮啦p牌
風向撚
懷疑你隨時係死黑警黎

樓主直線抽擊自己

樓主打算幾時郁手先 ? 係咪親自郁手 ?

又唔係叫你衝9佢，騷擾下姐

有冇本事一換一或以上先？

冇就收收皮先

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

我暫時唔係香港，兩個月後返到嚟香港都冇人夠膽做諗住約幾條友一齊搞9佢

鬼post

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

咪撚送頭

on9
大家真.報警等班狗拉左佢

pull

請善用不推文

篤灰？